有冇人可以分享吓點食人妻？

有冇人可以分享吓點食人妻？

做佢老公

呢到係香港，做左港女老公你無錢佢一樣唔比你食

我碌鳩好大

你自己老婆咪人妻